習近平真係捉緊一盤好大既棋

係捉緊呀，捉緊點樣令自己千秋萬世做落去，或者點撚樣快d搞死香港，你班港豬唔撚係以為佢開明開放啊？醒下啦

今次特首選舉馬後炮睇返，佢點會管唔掂班建制狗
再者，無論淋病當選定係裝真當選，之後都係一撚樣係689 2.0或者加強版。

咁你實問點解唔推個民望高既上去，起碼將來施政會好d？屌，你咪撚咁多幻想仲覺得佢地會理民望，管左香港就廿年，再加雨革之後，佢地已經完美掌握港豬既心理，唔撚洗理咩民望。而最重要既係，推裝真上去，黎緊5年你地一定會繼續叫我要真普選，但推淋病就唔同哂，你覺唔覺身邊好多黃屍，甚至連登仔（排除係假膠可能）已經係度講如果當日過左831，今日就可以一人一票投裝真（當然如果過左831，根本佢閘都入唔到），黎緊淋病再推多次831，我肯定班黃屍爭住黎食，到時販民又會話要回應選民（事實係怕下屆仆街）比831過。而班自決派，你睇下佢地fb比人屌撚到咩白票=幫淋病，下屆都唔知入唔入得返。

一石二鳥或者更多鳥，淋病真係無理由唔係瞓響度都贏

講咁多未又喺聽日照樣番工

講做乜唔過831果D，同舉民主之父果D冇乜分別

見到陰謀論撚就想笑 仲有大紀元垃圾報9up 當真

最撚好笑當日就係唔要831先有雨革
今日同一班人居然話要返831

習總捉棋同民主黨講民主最黑暗一日
都係老是常出現

屆屆都話政治改革架

捉撚左就5年，捉飛行棋都捉到爛哂

五年都擲唔到雙數起唔到機